好高興鄭松泰博士繼續留守議會

如果冇左泰博您香港人都唔知典算好
連登囝快d入嚟同泰博講聲多謝啦

唔好客氣，我都係做自己嘢

咁咪即係認同中央決定，仲點做反對黨，轉做保皇黨吧啦，多謝唔落囉，多謝辭職議員多啲，你哋先叫有骨氣

熱狗同飯民一家親

咪撚將垃圾泛民同我熱血公民拉埋一齊講，成撚日話守住關鍵一席，到投票個陣咪又係縮埋一舊，淨係識我掉下臭魚咁廢撚過我屋企樓下d捉棋廢老

倒插國旗、圖書館戰爭，我地熱血公民有邊日次唔係搵條命嚟博架？

泰博有錢供樓養女

Hi 笠水狗 (智障)